（認真討論）<<功夫>>入面嘅星爺 可唔可以屌打Avengers?

以佢嘅戰鬥力 一個隻揪成班斧頭幫之外

(兩秒踩咗8隻腳)

仲識用從天而降嘅掌法:如來神掌 威力足以打爆成棟樓

此外 佢仲有媲美Quicksilver嘅速度

綜合以上嘅分析 可唔可以屌打Marvel班英雄?

哈哈 幾好笑

如來神掌吊打滅霸

唔得 但可以組周星馳聯盟
神仙 孫悟空=雷神
裝備撚零零發=Ironman
愛國代表凌凌柒=隊長

黑寡婦同鷹眼應該都夠打既

包龍星 Deadpool
賭聖 Scarlett Witch

咁巨腸呢? 佢頂到原來神掌咩?

飛虎隊第一號快槍手=hawkeye

*如來

Thanos有手套喎

CJ7 = Groot

賭聖未去到嗰個level啊?